燒山同人民超市我求下你地你咪癲啦

屌你我買到成個冰格爆曬仲買左成打烏龍茶都只係500蚊
真空包裝包得又好又乾淨份量又適中
仲要送埋貨黎
我知你係搞手打個和姐
都唔洗咁呀嘛

見過佢個女幫手送貨

唔好吹奏燒山
燒山賣d野只係個價對得住d貨

我外父覺醒左
我老婆yoyo又好比地

竟然，等我都試下湊夠數要求送貨先

我諗去堅石燒見到既機會會比較高
利申光明頂粉

之前大J去食都有見到佢

全場85折

抵

唔好推

打手

佢都話巴西肉好平

應該都唔係為錢

間間人超都好早收

有消費力果打工仔想買都買唔到啦

要賺錢開多2個鐘打工果班實幫襯

你開鋪人地打工仔都返緊工

放工果陣又收鋪收咁早

真係為搵錢就食得屎

淺藍轉黃系好事

便秘蕭立刻好藥房、bam鳩飛影

飛影唔知會唔會同蕭生道歉呢

人生污點

得門市有優惠?

燒山我至愛

韓牛好正 不過好貴

d糕好好食

你on9係都蕭生道歉

燒山原來之前係藍?

係，各位網友

睇左下 人民超市冇乜野簡

個女咩樣

GOOGLE下 佢個女幾正

試過買美牛火鍋片 d脂肪分佈
韓牛火鍋片就勁有牛味 不過我嫌佢切得有d細

琴日睇d肉冇曬

搞錯 遲左連肉都冇得買
BTW係咪真係燒山個女送貨

我淨係知係女既staff call我約我上門

有冇得落單要求STAFF留多陣

女神級 成口流利英文 離地撚來

成班打手上黎吹到咁出面

呢d巴西肉本身就好平，$500收多你啦on9

利申：屋企做凍肉生意

大女唔算離地掛

算啦冇睇訪問？佢話窮先有動力向上流

有錢反而冇咩動力

蕭生講過啦 d廢老仲話香港靠中國食材

肉類根本唔係向大陸入口

ching驚唔驚俾佢燈？

佢啲貨劣到同佳寶差唔多
去hktvmall買好十倍

真心佢啲肉啲味麻麻
啲排骨整完骨多過肉
不過啲豬扒ok
老母買過一次叫佢唔好再買

打手到
韓牛岀名劣

仲要呢間野唔係特別平

留名

買開韓牛好正喎

你癡鳩線㗎

佢大女都成四十幾碎

藍你老母咩

on99

push

癲左
乜都賣曬

老蕭返貨再黎支持老蕭